\section{Introducción}

\begin{frame}\frametitle{Introducción {[}1/2{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  Componentes para el desarrollo de SismObserver.
\item
  Relaciones entre ellos.
\item
  Selección de Escenarios con Diagramas de Secuencia.
\item
  Tecnologías involucradas.
\item
  Métricas de Gestión.
\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Introducción {[}2/2{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  Roles:

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    Bryan Guzmán: Experto en Base de Datos MongoDB y Lucene.
  \item
    Cristian Jeldes: Experto en Web Services y J2EE.
  \item
    Katherine Liberona: Experta en aplicación móvil para el sistema
    Android.
  \item
    Robinson Oyarzún: Jefe de proyecto. Experto en métricas de gestión y
    QA.
  \item
    Maximiliano Pérez: Experto en Framework Django y HTML5.
  \item
    Pablo Reyes: Experto en análisis de sentimientos con Weka.
  \end{itemize}
\end{itemize}

\end{frame}

\section{Vista Lógica}

\begin{frame}\frametitle{Vista Lógica {[}1/2{]}}

\textbf{Manejo de Tweets}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  Gestión de la información.
\item
  Creación de una nube de Tweets.
\end{itemize}

\textbf{Manejo de Gráficos}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  Genera y muestra los gráficos al usuario.
\end{itemize}

\textbf{Manejo de Mapas}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  Genera y muestra los mapas de Tweets y de calor al usuario.
\end{itemize}

\textbf{Módulo de Estadísticas}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  Estadísticas generadas a partir de los Tweets.
\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Vista Lógica {[}2/2{]}}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/VL.png}
\caption{Diagrama de Componentes.}
\end{figure}

\end{frame}

\section{Vista de Proceso}

\begin{frame}\frametitle{Vista de Proceso {[}1/2{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  Diagrama de Despliegue con los componentes físicos del sistema.

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    4 máquinas que soportan a los ejecutables.
  \end{itemize}
\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Vista de Proceso {[}2/2{]}}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/VP.png}
\caption{Diagrama de Despliegue.}
\end{figure}

\end{frame}

\section{Vista de Desarrollo}

\begin{frame}\frametitle{Vista de Desarrollo {[}1/2{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  Se centra en la organización de los componentes del software que son
  desarrollados de forma independiente.
\item
  Separación en subsistemas.
\item
  Capas del sistema:

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    \textbf{Capa de Datos}.

    \begin{itemize}
    \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
    \item
      Se encarga de gestionar la información con la que trabaja el
      sistema.
    \end{itemize}
  \item
    \textbf{Capa de Negocio}.

    \begin{itemize}
    \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
    \item
      Se encarga de entregar la información a la página web y a la
      aplicación móvil.
    \item
      En esta capa se consume el Web Service.
    \item
      Análisis de sentimiento de Tweets.
    \end{itemize}
  \item
    \textbf{Capa de Presentación}.

    \begin{itemize}
    \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
    \item
      El usuario interactúa con esta capa, mediante la conexión que
      posee con la capa de negocio.
    \item
      En esta capa se realizan las consultas al Web Service.
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Vista de Desarrollo {[}2/2{]}}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/VD.png}
\caption{Diagrama de Desarrollo.}
\end{figure}

\end{frame}

\section{Escenarios}

\begin{frame}\frametitle{Escenarios {[}1/16{]}}

\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\arabic{enumi}.}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{Ver mapa de Tweets respecto a sismos a nivel nacional.}

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    Actores: Usuario Web y Usuario Android.
  \item
    Pre-condiciones:

    \begin{itemize}
    \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
    \item
      El sistema ha separado los Tweets que están geolocalizados de los
      que no.
    \end{itemize}
  \item
    Excepciones:

    \begin{itemize}
    \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
    \item
      El usuario no selecciona las fechas. \textbf{Solución:} Se muestra
      un mensaje por pantalla y se indica que ingrese las fechas.
    \item
      El sistema no responde a la consulta. \textbf{Solución:} Se le
      informa al usuario que ha ocurrido un imprevisto y se solicita que
      vuelva a ingresar.
    \item
      No hay Tweets geolocalizados. \textbf{Solución:} Se le indicará al
      usuario que no puede realizar esta consulta en la fecha
      seleccionada.
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{enumerate}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Escenarios {[}2/16{]}}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/e1w.png}
\caption{Escenario 1 Web.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Escenarios {[}3/16{]}}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/e1a.png}
\caption{Escenario 1 Android.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Escenarios {[}4/16{]}}

\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\arabic{enumi}.}
\setcounter{enumi}{5}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{Ver comparación de mapas de calor de Clasificación de
  Sentimiento por región.}

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    Actores: Usuario Web.
  \item
    Pre-condiciones:

    \begin{itemize}
    \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
    \item
      El sistema ha separado los Tweets que están geolocalizados con los
      que no.
    \item
      El sistema ha clasificado los Tweets de acuerdo sus sentimientos.
    \end{itemize}
  \item
    Post-Condiciones:

    \begin{itemize}
    \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
    \item
      El sistema registra la visita realizada por el usuario.
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{enumerate}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Escenarios {[}5/16{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  Excepciones:

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    El usuario no selecciona las fechas. \textbf{Solución:} se muestra
    un mensaje por pantalla y se solicita que ingrese las fechas.
  \item
    El sistema no responde a la consulta. \textbf{Solución:} Se le
    informa al usuario que ha ocurrido un imprevisto y se solicita que
    vuelva a ingresar.
  \item
    No hay Tweets geolocalizados. \textbf{Solución:} Se le indicará al
    usuario que no puede realizar consultas en aquella región.
  \end{itemize}
\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Escenarios {[}6/16{]}}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/e6w.png}
\caption{Escenario 6 Web.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Escenarios {[}7/16{]}}

\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\arabic{enumi}.}
\setcounter{enumi}{9}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{Ver gráficos de Clasificación de Sentimiento a nivel
  nacional.}

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    Actores: Usuario Web y Usuario Android.
  \item
    Pre-condiciones:

    \begin{itemize}
    \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
    \item
      El sistema ha separado los Tweets que están geolocalizados con los
      que no.
    \item
      El sistema ha clasificado los Tweets de acuerdo sus sentimientos.
    \end{itemize}
  \item
    Post-Condiciones:

    \begin{itemize}
    \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
    \item
      El sistema registra la visita realizada por el usuario.
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{enumerate}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Escenarios {[}8/16{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  Excepciones:

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    El usuario no selecciona las fechas. \textbf{Solución:} se muestra
    un mensaje por pantalla y se solicita que ingrese las fechas.
  \item
    El sistema no responde a la consulta. \textbf{Solución:} Se le
    informa al usuario que ha ocurrido un imprevisto y se solicita que
    vuelva a ingresar.
  \item
    No hay Tweets geolocalizados. \textbf{Solución:} Se le indicará al
    usuario que no puede realizar esta consulta en la fecha
    seleccionada.
  \end{itemize}
\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Escenarios {[}9/16{]}}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/e10w.png}
\caption{Escenario 10 Web.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Escenarios {[}10/16{]}}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/e10a.png}
\caption{Escenario 10 Android.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Escenarios {[}11/16{]}}

\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\arabic{enumi}.}
\setcounter{enumi}{13}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{Ver Tweets, que resulten luego de seleccionar un elemento de
  la nube de palabras.}

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    Actores: Usuario Web y Usuario Android.
  \item
    Pre-condiciones:

    \begin{itemize}
    \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
    \item
      El sistema ha separado los Tweets que están geolocalizados con los
      que no.
    \item
      El sistema ha generado índices invertidos de los tweets
      geolocalizados.
    \end{itemize}
  \item
    Post-Condiciones:

    \begin{itemize}
    \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
    \item
      El sistema registra la visita realizada por el usuario.
    \end{itemize}
  \item
    Excepciones:

    \begin{itemize}
    \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
    \item
      El usuario no selecciona las fechas. \textbf{Solución:} se muestra
      un mensaje por pantalla y se solicita que ingrese las fechas.
    \item
      El sistema no responde a la consulta. \textbf{Solución:} Se le
      informa al usuario que ha ocurrido un imprevisto y se solicita que
      vuelva a ingresar.
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{enumerate}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Escenarios {[}12/16{]}}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/e14w.png}
\caption{Escenario 14 Web.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Escenarios {[}13/16{]}}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/e14a.png}
\caption{Escenario 14 Android.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Escenarios {[}14/16{]}}

\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\arabic{enumi}.}
\setcounter{enumi}{15}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{Ver mapa de calor de Clasificación de Sentimiento usando la
  geolocalización actual.}

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    Actores: Usuario Android.
  \item
    Pre-condiciones:

    \begin{itemize}
    \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
    \item
      El sistema ha separado los Tweets que están geolocalizados con los
      que no.
    \item
      El sistema ha detectado la geolocalización actual del dispositivo.
    \end{itemize}
  \item
    Post-Condiciones:

    \begin{itemize}
    \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
    \item
      El sistema registra la visita realizada desde la aplicación.
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{enumerate}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Escenarios {[}15/16{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  Excepciones:

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    El usuario no selecciona las fechas \textbf{Solución:} se muestra un
    mensaje por pantalla y se solicita que ingrese las fechas
  \item
    El sistema no responde a la consulta. \textbf{Solución:} Se le
    informa al usuario que ha ocurrido un imprevisto y se solicita que
    vuelva a ingresar
  \item
    No hay Tweets geolocalizados. \textbf{Solución:} Se le indicará al
    usuario que no puede realizar esta consulta en la fecha
    seleccionada.
  \end{itemize}
\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Escenarios {[}16/16{]}}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/e16a.png}
\caption{Escenario 16 Android.}
\end{figure}

\end{frame}

\section{Tecnologías}

\begin{frame}\frametitle{Tecnologías {[}1/9{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{Android 4.4.4 KitKat}

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    Se utilizará para la creación de una aplicación móvil de
    SismObserver.
  \item
    Alrededor del 33.3\% (2013-2014) de smartphones en el mundo utilizan
    Android.
  \item
    Permite conexión con API de GoogleMaps, la cual será favorable para
    el proyecto.
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/android.png}
\caption{Android.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Tecnologías {[}2/9{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{Django 1.7}

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    Framework de desarrollo integrado.
  \item
    Trabaja bajo el concepto de M-V-T.
  \item
    Permite conexión ordenada entre plantillas de HTML5.
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/django.png}
\caption{Django.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Tecnologías {[}3/9{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{HTML5 - CSS3 - JS}

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    Lenguaje para fabricación de páginas web.
  \item
    Permite realizar diseños de tamaños adaptables junto con JS y CSS.
  \item
    Permite trabajar con la API GoogleMaps.
  \item
    Permite generar gráficos.
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/html5.png}
\caption{HTML5 - CSS3 - JS.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Tecnologías {[}4/9{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{WebService RESTful en Java EE , Versión Java Platform
  Enterprise Edition 7}

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    Plataforma usada para desarrollar aplicaciones web.
  \item
    Basado en Java.
  \item
    Permite establecer una interfaz única para acceder a las
    funcionalidades, tanto móvil como web.
  \item
    Integración con Lucene, ya que se basa en Java.
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/java.png}
\caption{WebService en Java EE.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Tecnologías {[}5/9{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{Lucene 4.10.1}

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    Biblioteca de software.
  \item
    Soporta indexaciones incrementales.
  \item
    Mejora tiempos de búsqueda en la BD.
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/lucene.png}
\caption{Lucene.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Tecnologías {[}6/9{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{MongoDB 2.6.4}

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    Sistema de base de datos noSQL
  \item
    Consultas:

    \begin{itemize}
    \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
    \item
      Con grandes volúmenes de datos.
    \item
      Geoespaciales.
    \end{itemize}
  \item
    Base de datos orientada a documentos.
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/mongo.png}
\caption{MongoDB.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Tecnologías {[}7/9{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{Weka 3.6.8}

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    Librerías implementadas en Java.
  \item
    Aprendizaje supervisado.
  \item
    Minería de datos.
  \item
    Clasificación de grandes volúmenes de información.
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/weka.png}
\caption{Weka.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Tecnologías {[}8/9{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{Selenium 2.8.0}

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    Utilizado en la etapa de QA.
  \item
    Utilizado para pruebas a la aplicación web.
  \item
    Detectar errores, conociendo su ubicación.
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/selenium.png}
\caption{Selenium.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Tecnologías {[}9/9{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{JUnit 4.11}

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    Entorno conformado por un conjunto de bibliotecas.
  \item
    Utilizado en la etapa de QA.
  \item
    Realizar test unitarios a los métodos del sistema.
  \item
    Automatiza el proceso de testing de las funcionalidades.
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/junit.png}
\caption{JUnit.}
\end{figure}

\end{frame}

\section{Herramientas}

\begin{frame}\frametitle{Herramientas {[}1/3{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{Herramientas de trabajo}

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    Trello: Herramienta de organización de proyectos.
  \item
    Google Drive: Nube virtual de Google.
  \item
    Google Hangout: Herramienta de comunicación de Google.
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/herramientas.jpg}
\caption{Trello - Google Drive - Google Hangout.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Herramientas {[}2/3{]}}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/trello.png}
\caption{Trello.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Herramientas {[}3/3{]}}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/drive.png}
\caption{Google Drive.}
\end{figure}

\end{frame}

\section{Hardware}

\begin{frame}\frametitle{Hardware {[}1/1{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{2 máquinas para GlassFish 4.1 y Apache 2.4.1}

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    1 Procesador Intel Xeon E5620.
  \item
    1 disco duro de 320 GB de capacidad a 1000 rpm.
  \item
    16 GB de memoria RAM DDR3 1066MHz.
  \end{itemize}
\item
  \textbf{2 máquinas para MongoDB 2.6}

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    1 Procesador Intel Xeon E5620.
  \item
    1 disco duro SSD de 256 GB de capacidad.
  \item
    8 GB de memoria RAM DDR3 1066MHz.
  \end{itemize}
\end{itemize}

\textbf{Todas las máquinas corriendo con Linux Mint Debian Edition 17 de
64 bit sin entorno gráfico.}

\end{frame}

\section{Planificación}

\begin{frame}\frametitle{Planificación {[}1/1{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{Carta Gantt}
\end{itemize}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/cartagantt.png}
\caption{Carta Gantt Diseño Arquitectural.}
\end{figure}

\end{frame}

\section{Métricas de Gestión}

\begin{frame}\frametitle{Métricas de Gestión {[}1/4{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{Burn Down}
\end{itemize}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/burndown.png}
\caption{Burn Down.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Métricas de Gestión {[}2/4{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{Burn Up}
\end{itemize}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/burnup1.png}
\caption{Burn Up.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Métricas de Gestión {[}3/4{]}}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/burnup2.png}
\caption{Burn Up.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Métricas de Gestión {[}4/4{]}}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/burnup3.png}
\caption{Burn Up.}
\end{figure}

\end{frame}

\section{Minutas}

\begin{frame}\frametitle{Minutas {[}1/7{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{Reunión Retrospectiva}
\end{itemize}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/retrospectiva1.png}
\caption{Reunión Retrospectiva.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Minutas {[}2/7{]}}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/retrospectiva2.png}
\caption{Reunión Retrospectiva.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Minutas {[}3/7{]}}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/foto1.jpg}
\caption{Foto Reunión Retrospectiva.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Minutas {[}4/7{]}}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/foto2.jpg}
\caption{Foto Reunión Retrospectiva.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Minutas {[}5/7{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  \textbf{Reunión Diaria}
\end{itemize}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/diaria1.png}
\caption{Reunión Diaria.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Minutas {[}6/7{]}}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/diaria2.png}
\caption{Reunión Diaria.}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Minutas {[}7/7{]}}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics{imagenes/diaria3.png}
\caption{Reunión Diaria.}
\end{figure}

\end{frame}

\section{Conclusiones}

\begin{frame}\frametitle{Conclusiones {[}1/1{]}}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  Importancia de conocer los componentes y la relación entre éstos.
\item
  Se espera que el cliente conozca las tecnologías a utilizar.
\item
  Se conoce la arquitectura que tendrá el sistema a desarrollar.
\item
  Se dejan expresadas las bases para el posterior diseño detallado.
\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Gracias por su atención}

\begin{center}
\LARGE{¿Preguntas?}
\end{center}

\end{frame}
